18歲仔去完廁所跌倒 昏迷送院不治

凌晨5時許，牛頭角下邨貴輝樓一單位，一名18歲姓陳男子，據知起床去洗手間後返回床邊時跌倒昏迷，家人發現報警，他被送院搶救，惜終告不治，趕到醫院了解的家人得知噩耗後痛哭，警員到場調查，初步沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

是旦啦，新下邨都已經唔係畀香港人住。

都仲有本地 , 唔多

成個下邨廣場唔係廢老就係鄉音大媽

rip
我細佬都試過 去去下廁所訓撚著左
趺落地 澎一聲 撞穿個頭
成個人暈左加全身抽搐 抽抽下唔郁
嚇撚到我仆街
好彩及時call白車, 訓左日醫院, 最後無事
但如果咁岩無人係屋企, 真係可能會失救死

所以大家恰眼訓或者好撚攰就記得小心d
回返神先好起身行 香港地 地方細 一仆街撞落櫃或者檯都好撚傷

段新聞D 文筆睇到人好炆

18歲食到咁撚肥，去到中年咪爆血管